{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73060&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강촌아름다운집애견동반펜션"
    },
    "text": "ペンションは美しい自然とともに、快適で静かな場所で休める空間です。 江村リゾートから車で4分の距離に位置しており、バーベキューを楽しんで愛犬と一緒にお泊りいただけます。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時以前にしなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、白楊里駅と江村駅へのペンション送迎も可能です。 愛犬は一部屋当たり2匹まで同伴可能で、同伴価格は1泊当たり20,000ウォンです。 小さいサイズの犬のみ可能です。 愛犬の排便パッドと茶碗、水皿を提供し、追加の現地決済が必要になることがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、2名様基準で5,000ウォンであり、追加で入場するお一人様5,000ウォンです。 共用バーベキュー場が提供され、雨天や冬季にもご利用いただけます。 ただし、炭とグリルは各自持参して来なければなりません。 最大人数を超えると入室できず、訪問客の入場も不可能です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、保護者のいない未成年者の宿泊は不可能であり、摘発された場合は強制退室と払い戻しは絶対できません。 写真と実際のペンションは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、愛犬は一部屋当たり2匹まで同伴可能です。同伴価格は1泊当たり20,000ウォンです。ただし、小さいサイズの犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の設備は提供されますか？",
            "answer": "はい、愛犬の排便パッドと茶碗、水皿を提供します。ただし、追加の現地決済が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルのレンタルが可能で、2名様基準で5,000ウォンです。追加で入場するお一人様は5,000ウォンです。ただし、炭とグリルは各自持参して来なければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎はありますか？",
            "answer": "はい、白楊里駅と江村駅へのペンション送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、保護者のいない未成年者の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 386
    }
}